[世紀難題][學術討論]點解偷人野叫m野

問十條友十個有唔同解釋, 有人話因為M呢個字似手爪
又話乜柒money = m

究竟有冇一個正確既解釋

未聽過

點解我無聽過偷人野叫m野

Jam野就識

冇打過信長? m錢

M錢佬

好撚飲馬嬲個隻左右衛門

MK垃圾要標奇立異
又冇文化墨水
所以作左個（一堆）冇得解嘅代號